冷氣軍師 開心啦 邊條仆街再叫人去踩藍絲場就是弱智共謀！

你睇下淘大拉左幾多人

我地的目標只有政權
佢地好大可能係北面派落黎
目的係將我地的抗爭降級成民鬥
呢d時候應該向外宣傳呢班無不反對通知書的活動被放生 突顯香港的政治打壓

對藍絲既行動應以
滲透分化煽動醜化 以主